有冇人想接 IT Support Freelance?

最近有啲客想 set 下 network，有公司客，有商場客

我自己係寫 program 既 想搵巴絲打幫手做 support 果部份

有意請 tg

web 有無？

想接 web 照 tg me!!

啱啱先見到之前有TG 過你

再搵我喇！可能 miss jo 未定！

tg 左! 唔該ching !

輕推

客人 RAID 5 三隻死兩隻。。。喺冰冷 data centre 急救中